「特約內容」是否即係「鱔稿」？

係

係
可能係間PR公司落稿呢

笑左，之前睇人cap圖，上面篇野就感染多左要推遲書展，下面就話防控做得好、生活回復正常

你睇條友寫啲文就知
全部都係廣告

Editorial.爆左幾日都唔抽起，佢地反應好慢。